[Lin登］請問點樣copy link?

想copy某個post既link去第二個post!

唔識

求教

Share 之後揀 message, 就見到個 post 條 link

[url][Lin登］請問點樣copy link? - 分享至 LIHKG 討論區[/url]

原因如此，
hkg+呢方面比較方便